美國佬搞足球真係世界級垃圾

阿記曼聯

football定soccer

求財姐

求財求到降班真係第一次見

同香港啲廢老藍絲一樣 明明無利益都奶共

猁唔算垃圾

屌全部體育比賽都係商業活動嚟㗎啦第一日睇咩

猁FSG都係美國

阿迪達=阿仙奴攬炒巴

有L B J加持

阿狗奶埋共但仲柒過民建聯

NFL 世界第一